係時候重温V煞

係時候重温V煞

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統